set 路障就聰明少少啦

個大廈係波浪外形
揀個闊位（紅線）起咪浪費鐵欄又浪費時間體力囉
下次醒少少揀個窄位（綠線）之類黎起

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

你落去set 丫ma

好撚叻

係呢種左右都係街口，中間二條大行車路set黎真係浪費心機

唔好再疊高個路障喇
玩障礙賽啦

就咁放係地下仲有用

你唔撚落去set

#有心巴打資料提供

喺意見煲到，有位超級有心嘅巴打整合咗一份夢遊提醒事項，希望手足唔好嫌字多，細心睇幾次。保護自己，保護同伴。
不割席 不篤灰 不分化

🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻
大家好，綜合其他朋友係夢境所見，希望以下提醒可以幫到大家：

(A). 心態
1. 每轉一次位，一定要諗定逃生路線
2. 最好同行朋友定咗一個失散後重新集合嘅位置。切忌原地等/無方向咁搵，特別係氣氛開始緊張/狗狗開始有動作、甚至係已經放緊彈，企係到等絕對係玩命！
3. 無論你係前排、中排定後排，請時刻記住保持警覺性，特別係中排同後排！要緊急撤離果陣，好多時中後排手足都係處於放鬆既狀態(下邊會舉例講最常見嘅情況)，見唔少次有scout叫大家準備起身，叫咗幾次先有反應，塞住前面後退。
4. 老銅25狗咁輕鬆捉人，其中一個原因就係因為現場視線範圍之內無狗，手足開始放低警覺性，一有突發情況就反應唔切！
5. 唔好再掛住玩電話！IG、FB、甚至打機麻煩忍一忍，可以既話如唔係急用，幫手校埋飛行模式。
6. 其中一個朋友負責睇TG就夠！
7. 唔好再自己成班朋友圍圈吹水！會阻住其他手足傳送物資、走動！
8. 現場吹大雞開始撤退之後，千祈唔好留係附近便利店、地鐵站地面、站入面係到漫無目的咁等，狗係好鐘意入地鐘站同便利店捉人！
9. 唔好戀戰！記住大家係齊上齊落，你唔肯走，其他人都會跟住唔肯走，見到狗開始大量增援，唔該做散水狗，幫手勸＋拉埋手足退一退。
10. 絲打麻煩為巴打著想，見到狗開始大量增援，麻煩退返去中後排
11. 最後講多次，依家隨時隨地都係戰場，唔係要求大家持續緊張＋處於高壓狀態，而係要保持適當警戒性唔好鬆懈。

(B). 衣著
1. 上衣，希望巴絲打著返有袖既衫。明白真係好熱，但背心保護唔到唔到膊頭同心口，而且搬野同走動時寄易走光＋擦損！
2. 褲，褲袋有拉鏈更好. 著返條褲袋有深度嘅褲，一直都見唔少人電話銀包插褲袋係半露出狀態，好多人就係跑果陣跌嘢！再諗深一層，如果跌咗，唔好彩俾狗執到，你又想唔想呢？
3. 頸鍊、手鍊、耳環麻煩留係屋企！

(C). 背囊
1. 帶背囊！帶背囊！帶背囊！唔好再帶totebag同手袋仔，準備走嘅時候可以幫物資站分整為零，每人袋d走，減輕物資站手足壓力。
2. 迪卡儂係平，但係太細，放完個盔都放唔落其他野鳥…可以試下其他雜牌黑色背囊，都係200蚊有找，盡量買少扶手／既袋！
3. 背囊最好有raincover(深色＋無logo)！狗鐘意拉袋，參考沙田義士金蟬脫殼。
4. 背囊Ｄ帶最好用橡筋捲起，唔俾狗扯到／跑果陣唔俾野攝住。
5. 背囊上面唔好排飾物，有紀念價值嘅野俾人扯甩／俾人認到唔係咁好嘅，係咪先？
6. 回憶下小學老師點教同學執袋，出發前唔該執整齊先出。見過唔少手足出到去要上gear，個袋亂到搵極都搵唔到要用嘅野出黎。記住「上重下輕，常用物品放最頂」，咁樣執位一定跑得最快！

(D). Popo戰術
1. 經過上星期，明顯見到popo轉咗新戰術，上星期無論係大埔、尖沙咀、老銅定SSP，popo已經轉晒做閃電突擊戰術。朋友夢見狗車唔再係慢慢搵位泊，而係直接長驅直進揸到前線落車突擊清場。所以一定要避免分心。
2. 狗玩大光燈：比較常見情況係用黎回應手足嘅laser同阻礙記者採訪，但突然見到班狗係無手足玩激光嘅情況下突然狂玩大光燈，就要即刻醒水小心啦！佢地咁做唔係亂玩，記住，佢地係掩護緊，唔俾大家睇到佢地部署有咩轉變！見過好多次咁嘅情況都係有增援(速龍)到，準備突擊清場。
3. 見到大量警車增援，唔該唔好死守！
4. 關於二五狗，作為眼仔我地都見唔少，但留意到都唔會篤爆佢，篤爆佢敗走，佢只會去第二個位搞其他手足。搵多幾個本身真係識嘅朋友一齊望實佢，佢拎電話想睇果陣，一齊行去佢後面等佢睇唔到電話，你當放狗咁處理（記得諗定點走！）。同埋如果二五狗同你身處都係前線，而前線又唔多人，要認真決定係要退一退返去多人少少嘅地方。
5. 濫捕，狗已經係去到見人就捉嘅情況，即使真係街坊落街，照鎖你返去48。典型就係會有人黎挑釁，故意嘈到好大聲引防暴過黎拉街坊告非法集結(朋友親身經歷)，街坊遇到呢個情況，求下你地盡快幫手帶埋附近Ｄ小朋友走，去安全地方避一避風頭。

(E.) 前中後排企位
1. 前線唔多講，be water，總之唔好死守
2. 中排唔好企太密，留位俾前線退返入黎
3. 後排分左右兩邊待機，保持警覺，留意中排消息。中線一定要留俾急救、傷者同物資用，唔好係中間通道聚集
4. To 中排&後排，唔好聚晒係轉彎位，其他人一跑轉彎收唔步就會撞到你，一齊跌低塞住其他人走
5. 後排可以自已熟人再退後多Ｄ幫手睇水，睇下後面有無俾人包圍

(F.) 鐵馬陣
1. 811 SSP個長沙灣政府合署對出個馬陣係好失敗，唔知點解係set係中後線，班狗突擊果陣變成攔住自己人走。馬在前，人在後呀！
2. 如果見到個馬陣係中排、後邊既後邊，麻煩係係中排、後排既你企疏少少，都係果句，留位俾前線退

(G.) 私隱問題
2. 唔好係現場同陌生人交換電話號碼，或者讀出自己電話號碼，有班大叔大嬸成日四圍偷聽。
3. 唔好係現場叫人全名，唔該叫花名！
4. 電話disable touch ID unlock同face ID unlock
5. TG記得再set多層密碼，每次發夢前，記得洗一洗chat history
6. 用TG pm朋友記得用secret chat + set timer
7. 係現場死都唔好除口罩，Black bloc呀！戴口罩著黑衫係同時保護自己同其他手足！幫手解釋俾人知！

(H.) Laser
1 致laser手足，麻煩唔好係唔係都照民居/同天橋上嘅人。第一，民居好多時係支持我地，曾經遇過大叫話我地知邊到有狗車黎緊，大家記得唔好除罩就得。第二，如果你覺得天橋有人影相，可唔可以考慮下，直接組多幾個laser巴絲進駐天橋呢？其實天橋上好多都係記者、幫大家睇水嘅人。老老實實，我朋友自己無拎電話出黎，係橋到幫手叫人唔好影相，都俾下面手足照埋一份，可唔可以冷靜少少？
2 laser除咗照狗，其實仲有引路同提醒前線隊友注意特定方向嘅作用，麻煩大家活用laser，開發下照狗同照自己人以外嘅用途。
3 最後想提返手足，玩光果陣都要保持警覺，隨時身邊有人影緊你！

(I.) 其他雜項
移動隊形：人多擠逼，同朋友一齊後撤果陣，建議大家左手可以拉住朋友背囊頂個扶手，唔好搭膊頭，好易俾人潮撞開走散。建議就算唔係放彈，大家都練習下，習慣嘅嘢，大家練練下就會成自然。隊頭隊尾最好都係巴！如果得一個巴，唔該企隊尾；如果無巴...無事嘅，冷靜繼續行。（隊形建議只係俾中排、後排和型非）

野餐消費：由出門口一刻開始，唔該開始用現金買野，唔好再用八達通同信用卡俾錢！如果你坐其他車、係hot zone７仔買嘢飲又用八達通、去現場鋪頭用信用卡俾錢的話，咁你咁耐隊買地鐵飛為乜呢？？

食物同水：食物同水盡可能先分配俾前線，開過蓋嘅水，唔該唔好傳出去，物資／前線見到九成九都唔會用，怕加咗料。

坐校車：唔該絲打唔好自己坐，搵多幾個人一齊上車，記得check清楚係咪鬼車。全世界唔好係屋企樓下落車，轉去有少少距離既地鐵站（唔會再經返hot zone）既站落車，等家長可以快d返去接其他同學。

暫時係咁多，諗到再同大家分享，希望唔好嫌長氣，祝願民主自由普選早日達成

五大訴求、缺一不可！
🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺
有位超級有心嘅巴打整合咗一份夢遊提醒事項，希望手足唔好嫌字多，細心睇幾次。保護自己，保護同伴。
不割席 不篤灰 不分化

現實身分問題唔落得場
但係每次個地理位置都係做觀察係極佳
望就望襯自己現場影到相就幫咁多個有血有汗嘅手足做個事後檢討

冷氣軍師

障礙賽其實仲好

On9 玩緊TD呀?

Tldr